design設計jj入

想知有冇designer返工唔洗開OT

日撚日都O

我係1

通常早上返工, 中午先做野,
ot會o個15分鐘就走人

邊類design ?
咁hea?

通常遲15-20分鐘先出現，早5-10分鐘走

無試過準時走
慣架啦慣架啦
Interior撚

interior
有試過放工咩?
收工繼續home office

其實真係好睇你野心大唔大同邊類型公司

19 graphic ， 由agency 轉左做inhouse， 人工高左唔洗OT， 不過冇前途可言

做freelance

其實freelance 要咩程度先做得 ？
邊度搵 ？你係全職？

阿豬阿狗都做得
可以話識PS就可以做
所以香港地啲主流平面設計好撚垃圾

邊度搵就睇你識唔識得人多
多fd知你做設計就自然搵你
仲有啲中介平台網站
千祈唔好做啲競稿嘅
人哋揀你個design先有錢收嗰隻

畢業3年都係做freelance
而家搵緊全職

估inhouse唔洗OT~

巴打你好阿我都係做freelance設計為主，有無興趣交流下

tg: